我大欣師 丫丫又贏！

咁樣抽一抽法
唔知又有幾多中學生以為佢黃底 關心時政
下期幫燈塔r到幾多學生返黎呢

藍扮黃yylam大力宣傳藍店：睇警察協會合作既性病醫生

欣屍巧型

有黃師教中文 拎硬人生5**

好想俾恩施屌

延伸閱讀：

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

［極多圖懶人包］yylam回應: 連登仔反我係沿路碎片!同你地溝通唔到

【 虛偽仆街系列 】YY Lam你仲要借818遊行宣傳自己？離唔離譜啲呀？

欲加之罪，何患無辭
吮管會，紅官，乜都好
與其理畫面好唔好睇，跟唔跟規矩
不如問下自己係咪做緊正確既事

好正確呀
商人黎講 佢都做得好正確 食盡曬兩家茶禮
自然要開個post支持下我地既欣師

佢咁黃
佢個狗隻徒弟會點諗

補過一個咁既黃師
人生得返4了

食屎啦你，又抺黑我欣師，當年靠佢我中文先有2

有冇諗過其實只係以前冇野可以令佢展露到
佢一向都係個好識玩既生意人同演講家
食正dse條水成為大家既欣師
有幾多人識把握呢啲商機？

有2仲唔識感恩？ 你就抹黑欣師
知唔知有幾多人努力補完佢 日日煲林場必備 最後都係得1
因為考試係拉curve架

”我咁多年嚟喺呢個舞台上面見過好多學生成功，但我冇同你哋講，我見過更多學生失敗。但係最後一堂我就要講啦。“

收完班學生幾萬銀，然後最後一堂笑鳩佢哋傻西

之後拎住你地啲錢去吃喝玩樂
然後間中扮下黃 又可以收更多學生返黎 每年一次笑鳩佢地

支持欣師

重點係 盡足補習既責任同 佢係一個演講家冇衝突
佢的確係憑佢一張嘴令人覺得佢好有料 吸引到好多人補佢
只係佢呢幾年專心做明星 連作為一個中文老師既責任都冇做好咁解 學生拎2就同人講人生5**

人生5星星

2015聽過

邊條仆街負皮我
不服來辯

推一推
等dse學子認識欣師多啲